非三大BBA second up 可以搵咩工？

我本身major econ minor CS
岩岩好過三
有三份廢9 intern

咁嘅身世可以搵到咩工？

有無second up? 有既話報下Bank non MT / 政府officer post

咪玩 政府officer唔收垃圾非三大

好廢下 叫識oop java python 入門level
本科有用r

會試下 但正路係咪應該3月先搵 呢排開始睇下有咩工返 發現mt big4 過曬deadline 淆淆地 但係又唔知應唔應該咁早apply 非mt 工

以前就係，今時今日好多非三大都入到EO，唔信你自己去linkedin search下

點解咁遲先睇big 4, mt果啲工? 通常佢地9-10月果啲時間已經開晒recruitment talk，你完全冇留意? 睇你個款都肯定係miss晒cre, jre果啲。

普通非mt 工的確唔洗咁早搵，你而家報佢都唔會等你幾個月後先入職

好的Thanks for answering me
之前太天真咩都冇睇定

其實我都想嘅 起碼暫時都鐘意code嘅
但聽聞hk no it 所以有少少卻步

ao同eo唔收姐

香港失業率低，一定要做MT/政府工?

邊間非三大？ 如果係bu mt 通常唔請